港共用英文做緊國際文宣！

麻煩report 爆佢：

一齊打國際戰線呀！！

突發！香城online現已公開發售！

自推一嘢